其實點解咁多人想條港珠澳大橋冧?

冧左邊個出維修費
咪又係香港人

u govn?

下, 事實黎咋wor
到時咪又拎多幾百億出來維修, 中間又比人貪走唔知幾多咁囉

因為唔想同支那 澳門痴咁埋

你都on9，啲錢唔攞去維修都唔會用係市民身上架啦

又block多一條on9仔

香港人對港珠澳大橋和高鐵這些以千億計公帑建造的「融合基建」，在無奈中只能希望「天收佢」，這種幸災樂禍心理竟然是當前民意所在。三天前網媒「香港醬聞」報道，「網上基本上無分黃絲藍絲，一致留名等看山竹吹塌港珠澳大橋和高鐵等基建」，原因是：「有人強行拿你的錢，買了一件聲稱很貴重但實則是垃圾的東西放在你家，還要你配鎖匙給他每天自由出入，更要求你負責打理這件垃圾」，誰會高興？

世道人生：風中感事
（李怡）